其實靚女知唔知自己係靚女

又會唔因為咁而相應地調整自己行為🤔

唔靚既都覺得自己靚女
你覺得係香港做靚女會唔知自己係靚女?

或者咁講
知道自己真係靚過其他人

我老婆俾人非禮過2次
捉到人地偷拍2次
係日本俾人搭訕過5次
佢對外都唔會話自己靚
對住我咪又係成日問我佢靚唔靚

點會唔知 咪撚on9 啦

咁同有冇講佢同我係床有幾爽？